凍到辭咗職了

On99咁凍仲返工

我都凍到炒咗老細

Ching 識Leave

渣ga, 天氣愈寒冷,老衲愈強大

樓主凍到辭咗職？咁送凍肉嗰啲咪死得？？？？

咁夏天佢咪好撚廢

熱天定凍天條撚樣都係咁廢架啦

我係老細，岩岩有幾條柒頭炒咗我